太古有人喺商場入面遊行

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

［行動post] 1224 最城出街慶聖誕

太古城 定 太古廣場？ 利伸去緊太古廣場 哀悼梁烈士